一人一個最難聽既四字詞語

有商有量

肥絲大隻

文院毒男

估錯左
仲以為中文大學

一人一個

係中國人

我都以為係

搏盡無悔

你問我答

中国香港

想知再講

我睇好你

說普通話

唔關中大事
1/10
博文約禮既話10/10

我無所謂

屌你個閪
講屌你老母頂你個肺咪算囉

林鄭月娥

自問靚仔

自古以來

中國香港

窮有窮養

細路係咁

你邊度架
屌那星次次問呢句都好憤怒 當我無料？哂完又唔敢再嘈

血濃於水

屌你老母

小朋友ma

你邊度架

養兒防老

父母之命

48處女

淫賤臭雞

女權主義

bzbz

一小拙人

環保走塑

你入咗未

木鹿大王

正評有圖

蛇齋餅糉

有女友未

對於基佬就係,,,,

前途似咁

好小事姐

風雲兒女 成首都好難聽

香港大學